好撚憎啲香港電器鋪嘅電腦Sales

兇宅 百老匯 呢啲

入到去想自己靜靜地睇下啲Spec同價錢做比較都難

係咁問有咩幫到你，話咗冇，想自己睇，佢都仲要追住嚟問

而家電腦嘢我唔識咩，你唯一用途係話畀我知用咩信用卡有優惠咋

我知你要追數，但係真係冇必要好似蚊咁飛嚟飛去煩住曬

試過有一個問咗我幾次，幾次我都好聲好氣話唔使，想自己睇睇先，佢就發脾氣講咩「又唔畀我幫你」

我即刻頭也不回走咗

又唔比我幫你

其實佢哋都幾慘 多謝啲垃圾神秘顧客
所以冇咩野我都係話 我自己睇睇先 唔該哂 咁樣

講完佢都仲追住我

係 on9制度

跟住我就唔理佢哋 自己繼續睇
但有時真係幾煩

人地份工要求咁樣做 唔做會比人屌你又知？

直接講我唔係咩神秘顧客，想慢慢睇，有需要問野先揾你，想買就揾你，唔該哂，ok?
佢班友會識做

...有可能係太悶, 想搵人傾下計都唔奇
至少我返sales工都會咁覺得

神秘顧客公司死全家啦，寄生蟲兼把功勞建立在打工仔既痛苦上

後邊有個店長chur撚住又話你知咩

阿邊個 公司請你返黎企架？

打份工者，
你估想追住你條毒撚咩。

你唯一用途係話畀我知用咩信用卡有優惠咋
唔sell你又點話你知有信用卡優惠

做得神秘顧客嘅都係狗

Sales要跑數嘛
唔好咁易俾sales動搖到

屌啦星最煩係優惠嗰啲唔講 一味跟個牌仔讀啲spec

上次去睇電視機 嗰條撚樣係咁追鳩住
"呢部samsumg 43吋 4xxx" "呢部sony 49吋 5xxx"
洗閪你講咩屌

去過黃金嗰啲舍睇，咪又係on9
想要嗰部冇嗰部，想sell你買第二部
真係冇貨你唔撚識幫人訂嘅 on99
一係就咪撚放喺到畀人睇

舖

你應該怪間公司個制度同埋d仆街神秘顧客公司，d員工無辜的

或者 del_無咁好賺。

黃金又係咁 想睇下d mon
係咁jer住晒問你係想用黎做電視定電腦mon？
想要幾大？21吋定23吋？

連鎖店位置靚，租貴，又養得多人，實chur盡啲客，小店先會任你靜靜睇

問過得返Alienware

調轉如果唔係有呢d制度d員工又係咪本質就可以咁積極主動。

係日本bic camera行到攰去坐按摩椅都唔會有人黎搞

有啲電器要問多幾問先有低啲價 就咁去睇價錢牌無乜用

係香港先咁On9

之前試過同女朋友去買風筒 個sales問我地想搵邊款
咁諗住叫佢拎黎睇下啦
點知個sales話「呢款好貴架 我介紹其他比你啦」
即係拉我女朋友走 屌佢老母而加買唔起咩

毒撚真係好恐佈...

咪撚同啲蝗一樣自卑變自大
郁啲覺得人地睇你唔起咁

其實係想同你打開話題 不過剩係講價錢on9 d姐
正常見你睇緊電視耐少少 就會係旁邊講下有咩功能
吸引你問問題 你唔講野 佢就自己繼續講
因為sales 唔跟客係死罪
如果唔想sales跟就講聲
我自己睇 有需要果時搵返你
正常都會識趣 企開少少等你睇
唔排除有d真係好撚chur追撚住你

你sale電器定信用卡呀

衛訊咪又係咁，作為一個毒撚，當啲sales行緊埋嚟嗰陣已經調頭走人，之後等一陣再入去睇過，不斷repeat

買dell直接搵網上dell sales

正常！呢d行為其實特登煩你焗你走
利申「sales」以前

正解！

最柒係 9up 個牌無寫既 spec 然後講錯
我無收人工功課都做得足過你

我通常一係唔出聲一係話自己睇下得啦，要買就自然會問佢啦

唔咁做經會屌

inspiron同xps都幾好用

香港買dell機上美國amazon買啦

基本上宜家賣乜L都有神秘顧客
眼見搞到 d full time神神化化咁
神秘顧客個評分係好on9 又要提公司背景呀
又要問個客唔同問題啦 又唔知要咩body language 啦 又要叫人like fb啦 你話名牌就話姐 宜定賣普通野都要
d公司見你拎唔到9成分已經會關心下你
就算你拎95分佢都會有個比較表係講話上個月係拎100分嫁喎

一向戴住耳筒播住歌，佢就會冇癮行開

私佣制只係令sales冇得hea做，勤力又唔會賺多左
但係下下chur住肯定會做少左生意
有料嘅管理層一早轉曬做法

係d垃圾度縮公司先咁on9
通常係賤價請人，請埋班hea友返黎，然後用一堆規條管住佢地冇得hea,通常下下要早返遲放ot冇補水，利潤全部黎自壓搾員工
而唔係諗點賺多d，有料嘅人睇清你間公司咩料都即走啦

人地份工迫住咁做
同埋人地鬼知你識唔識咩

咁我都話咗唔使幫，自己睇啦，使唔使追住我 又要畀說話我聽

公司一定有指示叫佢講「又唔畀我幫你」

香港人乜撚野SALES都憎架啦

D人真係虧嘅
有次去睇相機問佢D功能
條友：你用auto得㗎啦
on9咁唔洗問你啦

咁係sales問題定制度問題

自己上網睇冇咁嬲，問佢少少嘢開始鳩Sale

我試過同佢講要你幫,我叫佢逐部機spec,逐個家讀出黎

佢無癮敗走

成個經理企係後面 唔通同你講咩
利申：毒撚戴耳機多數無人理，最多畀人笑下

個陣懶無上網睇
之後去日本咁啱行開 個大陸嘅sales介紹得好過條撚樣多多聲

又唔比我幫你 係咩玩法
趕客趕到

毒撚真係on9,
有人跟著你有咩問題，
佢唔通打9你咩

真人真事

咁佢係好煩啊嘛

有個人追住你係咁講嘢

睇spec用手機睇啦

你係客黎架，
你鍾意就同佢講野，
唔鍾意就自己睇野囉，
有咩咁煩惱呀

因為神秘顧客制度問題，有客唔跟唔打招呼，衰左的話成間舖冚家剷。
如果唔想人幫，唔想人跟，你可以留係屋企網購啦，冇人可惜你

利申:做過你講果兩間

搵食啫,山水有相逢

店長係後面望撚住d sales

焗住要跟住個客

其實好多打工仔都係無辜
我之前份工都有神秘顧客
每個月來三次,每次都要唔知
幾多分以上先有bonus,
上面班契弟為左果幾百蚊
成撚日chur鳩我地,我地都唔想煩鳩
啲客啦,有野唔撚識自己來問咩

利申:俾神秘顧客評過0分

我有次同FD去MK菜街百記
我地都有玩開Head Fi野
想去睇下野咁
條友唔知係咪見到我地d配置知我地玩開
直頭話「我唔識架」

有需要咪搵佢問，無需要嘅就企係一邊等我畀錢
就係咁簡單，啲spec未入黎都一早睇定啦 睇有咩優惠，做緊咩價錢咋屌

我通常同佢地吹下水，傾傾下覺得你識野而想買，佢會比個好價錢你，千祈唔好直接問價

其實大家都係身不由己

我清楚佢地講野係公司規定
所以我唔理佢地由佢講算

不過都幾煩下

其實話好貴唔一定係覺得你買唔起
可以純粹係呢個款貴得黎唔抵買，唔值呢個價
有其他更加抵玩既款

吊her鬼

樓主小朋友

設身處地諗下 人地為症份工先service你

邊個唔知行街想靜靜地行 佢地最清楚

就係唔知你係咪神秘客 阿頭又望住

Sale少陣客 早會就屌

你咪當可憐下班人 講句唔洗唔該囉

做人好撚易 生活好撚難啫

我就係瘋宅既店長
神秘顧客低過90分煩撚到我想死
同埋95分以上既每個同事加2000蚊
變相邊個因為唔理個神秘顧客既話=累全鋪少2000蚊
咁你話我點唔叫d細既去做野

我唔可以完整咁講番對話出黎 但佢一定唔係咁既意思

公司policy 有冇指明,
客人話想自己睇都要死跟?

賣樓幾百萬, 丫唔係, 香港樓價已到8位數入場費,
就話chur 住每個機會唔放

賣家電都要咁

所以 Apple Store 有樣好就係咁解，冇人會追住你，個購物 experience 高下立見

因為香港係投訴之都囉 你真係估我想咩
點知你口不對心(唔好以為無,大把扮闊太個d人)定真係想自己睇
好幾百次話自己睇個d 唔理佢又話無人招呼佢
你要怪既唔係sales 係一班又要自己睇又唔想人煩佢但又有既唔明要問個陣搵唔到人之後投訴既客
當我做細個陣(06年) 個陣你話自己睇既話 真係無sales會理你 因為大家都明 但有左一班乜春都投訴既仆街 咪要轉制度囉 你以前有無聽過d sales死chur住你？
近年先有之嘛
Btw我睇個間鋪班細既寧願睇電視都唔跟客
我都好耐無見過chur人既sales了 除非你個look同神秘顧客一樣

可能佢覺得唔抵買掛
可能想介紹性價比高d既比你女朋友

sorry無睇後面留言
原來有人講左

試過有類似經驗
不過唔係電器鋪
係化妝品鋪頭
其實當時我純粹想買野但又未知想買咩
個sales一直問我：有無野可以幫到你
好好禮貌咁回應佢：我想自己睇下先/唔洗喇唔該
但佢勁chur 一直跟住我 係咁想幫助我
結果我同佢講：其實我都唔知自己想買咩 我睇岩就會買 唔好再跟住我
佢先無再煩我
不過最後我都有係間鋪到買野

又唔畀我幫你

呢句想知佢用咩表情語氣講

應該係毒撚比女神拒絕個d feel

因為spec係點部機賣點係乜真係唔重要
做過sales都知個客會買都唔會係因為spec
因為spec而買既客都唔會係果d鋪出現
正如你買mon你都係去腦場睇過dell u2417h實物再返屋企上dell官網問discount/直接hktv mall度買
佢地做既目標客群唔係你呢種人，呢d大鋪簡單d講就係呃師奶同傻仔買野既地方

通常某個牌子某個形號既佣金特別多，佢地就會推果隻

Apple store咁樣係因為apple唔洗sell都大把人買
每年既發佈會就係佢地做sell屎既時候
Apple store既人只係包尾，等個購物體驗唔好爛尾既姐

我真係未聽過咁樣講野
如果係我會即刻拎果隻風筒俾佢地試，然後同佢地講呢隻風筒幾多千蚊既價位好貴，有冇興趣睇下第二d型號咁

Ching個神仔咁多錢每人2k

神秘顧客都係本身嗰間公司出去委託
啲評分準則都係根據原本間公司嘅要求
就算神秘顧客公司死咗全家
啲高層都會有搵其他方法嚟mon住啲員工
自己搵hr/marketing啲人落嚟睇又好 搵office其他部門啲人去舖頭睇都好
唔會話冇咗神秘顧客公司就冇咗呢樣嘢
所以最仆街一定係公司公層

以後除左 我睇睇先 唔該 咁樣之外
要加埋 我唔係神秘顧客
包保佢即刻so都唔so你

有心買自然會問
無心買入去涼下冷氣唔通要講真相咩

可能人地意思係唔抵咋掛

網購成熟後ED舖等執~

問得有咩功能真係用auto得
真係影相個d一早知晒d機咩spec

又係戇鳩管理層傑作

真係怕撚咗呢啲sales
想自己比較下啲specs你又要係側邊講講講
點撚樣睇啊
同埋成日睇中咗一樣嘢 佢又要狂sell你第二個牌子
有時本身真係想買遇到呢啲煩膠都寧願去第二間買

我明神秘顧客係好撚麻煩
但係如果人地已經同你講我想自己睇下先
你都要跟住嘅咪仲令人反感
唔通神秘顧客嘅標準係就算同你講自己睇下
你都要keep住sell咁先及格？

識人做某電器鋪d經理會用呢招教d細 仲要做埋戲 話我地係真心推介好嘢俾你 你要平既質素差差地其實就唔洗係到買 串過馬撚

講完一次唔聽就有佢做下樣

唔同佢有任何其他交流

人地都係打工
要跟住客要sell先有糧出
佢有佢講我繼續晌鋪頭9揈

班高層係咪好多年無自己買過嘢
平時有請管家打理

佢想溝你

正常呀
入去無得揀部門
之前做其中一間
本身識少少相機野同電話但編左我入電腦部
日日比人問到啞

我之前去睇電腦講低一句，我話我落單嗰下會搵返你，之後佢就乖乖地行開

其實通常係promotor黎
如果店員應該唔會sell特定品牌總之有單開就得
係promotor先會夾人睇其他品牌

我懷疑係某啲brand佢地有得抽佣之類先狂sell
或者純粹係因為第二個brand貴啲

其實咁樣
只會對女人/師奶有用
見到後生仔人地話自己睇就好彈開
佢要買嘅話你唔使sell佢可能五分鐘睇完就扑取

有一日閑日下午去apm嗰間唔知係咪無咩人 勁多sales列隊同我打招呼問我有咩幫到你 嚇到我即刻調頭走

咁之後 d神秘顧客就會開始話自已唔係神秘顧客去突擊檢查 d員工

可能人地覺得貴得來唔抵姐 ?

事實上係好撚煩，尤其是 R人借錢果 d撚樣

有時同 fd / 同老婆去睇。大家討論下買咩好，個 sales跟撚住曬又要加把口，好撚煩

我帶住cm耳機，乜撚都聽唔到

但係細鋪頭啲mk 仔sales 仲難頂
一係想昆鳩人 一係就口齒不清hi 咗嘢咁

我覺得個問題係
你真係問佢兩句就知大部份呢D sales
係真係唔識/識個皮毛

淨係知有張野叫 示卡
cpu motherboard
問下ram數 問下有無擴充空間
已經開始遊花園唔知up乜

好多鋪頭都係咁
萬寧

Apple store啲精靈好好禮貌
唔會煩，有啲仲識講下笑
好心啲垃圾香港公司學下人啦

跟住想介紹唔係問題, 但同你講咗想自己睇就唔好跟啦

我都唔係想買, 出面熱行得耐入嚟嘆冷氣喳
(其實係唔想浪費你時間)

做過sales就知,呢d係公司政策
佢地都唔係好想理你
你一係就寫信鬧班高層

不過上綱上線咁睇,班sales唔笑就比人投訴無禮貌
唔係班仆街香港人乜都投訴邊會咁?

華人賤種就係咁
西客有少少錢就大晒咁
管理層又短視要劏客

呢度好多Sales，分分鐘比人屌返轉頭

睇野唔係黑就係白既單細胞生物
屌藍絲一定係黃絲

所以你話點唔緊張 1個2k大家分既話 無人會理啦

我使撚你幫

入去睇下嘢要講咁多嘢

你估佢地真係真係想係咁問你咩 做自己要做既野又要俾你班仆街屌 唔問你又要比經理屌 其實佢地都係做下樣姐

agger 唔好怪人上網買野
到時sales都唔L洗

樓主死細路發脾氣
人地擺明唔想比你慢慢睇/整佢啲機

利申 做過百xx
每分鐘個對講機都嘈到仆街
捽撚到句句都係粗口，做左一排冇做，之後果幾年我係冇入過去買任何野…一蚊都冇幫襯
如果想靜靜地行 去其他電器行會好啲

最好笑你班死毒撚9成9都唔撚買野
其他人買親都十萬起
駛理咁好對你
你快啲過主啦

負皮就得？
毒撚唔敢出嚟面對

班友問多佢地幾句深入少少已經自動收爹

年幾兩年換部電腦電話仲話自己成日幫襯
人唔笑狗都吠
真係以為自己大客
得個少少錢 少你一個唔少 記得以後唔好出街買野

其實係因為唔想晒時間係你問個樣野度
9成9超少傭

直接當佢隱形

咁大家都無謂浪費大家時間

收聲啦Sales

你今日唔使翻工咩

岩咖
聽講賣部iphone都買唔到支氣水
咁你估佢地又肯唔肯同客慢慢吹

做過神秘閪客

收嗲叫覆左
駁唔到就退下啦毒撚

所以問完佢地自己行開就最好

前幾日去買耳筒，問佢哋兩隻耳筒有咩分別佢哋都係照牌讀

細個成日同老豆流連泰林影音部，以前電器行既Sales專業好多...

可能佢後面有個阿HEAD 睇住

有時呢啲真係身不由己

所以佢阻住我揀商品係冇錯

買貴嘢就係客，唔係買貴嘢就唔係人

咁嘅價值觀，畀你做Sales，半日就炒咗你啦

你啲咩邏輯嚟

咁偏激似你係毒撚多啲喎

傻仔
你買野我比貨公平交易嚟
服務送咖
又比仆街劉華洗撚左腦

都係嗰句，既然已經好聲好氣拒絕咗你

就唔好係咁Jer住人啦

哩個真，份傳單無寫基本上係答你唔到一係就9up呃d客

其實有冇指引講話個客話唔駛再 sale , 真係可以唔 sales

我都做過百X匯
個閪佬LINE 長日鳩日捽數
我地LINE 都無人會理佢
不過我做咗一個月就唔做
依家都唔會喺百老X 買嘢

又唔係買平野就唔係人嘅
只係買平野仲要又閪又麻煩又7就

咁我又冇鬧個Sales，我又冇話唔買嘢

我只係入嚟揀貨品

佢主動煩住我，追住我，我好聲好氣拒絕，佢就發皮四

我入嚟單方面受佢氣就啱㗎啦

後有經理 上有cctv 外有神秘閪客 內有比閪客撚完嘅心 點會唔趕走你

嚟啦 俾我跟住你啦
唔好趕人走啦

佢將啲黑氣發晒比你算你唔好彩
其實我諗再好禮貌啲 nice啲 加個微笑無人會為難你嘅

諗返起上兩個月去百記買洗衣機，一行埋去有個師奶Sales就係咁講嘢，又係咁講話睇啱我幫你落單，煩撚到

最尾話我要冷靜下格下價，諗住頭也不回，點知想買嗰部機其他大舖又搵唔到平過佢，死死地氣返去買

比人當係狗咁撚……尼個回憶真係好慘痛

最好笑係你買平野就會睇你唔起
例如一部千幾蚊華為手機, 利潤可能得10$, 就乜都hea答

4大連鎖應該係蘇寧做壞市咖喎
Bw出名貴

痴張label喺心口話我唔係神秘顧客

蘇寧冇嗰隻款

其實講聲：我自己睇得架啦，唔該晒；咁佢地都識做搵第二個客架啦

咁你地慘d,我十三年前做,仲未有對講機
不過返工時間就好撚慘,返十收十二
仲要朝早排隊打指紋返工,前面班仆街手指有事隨時累你遲到扣人工

P20 同mate 10好似係話40幾50蚊
你咪拎左班sales1/5心機囉

btw,最慘係早返想打先都唔得,開門條撚樣永遠最尾果5分鐘先慢慢行返黎

BTW，百記sales真係最煩
其他冇咩

試過有個豐澤sales sell冷氣幾pro，起碼有問必答

此地無銀

依家好似多左一日收早，一日返晏
其他日子一樣13個半鐘
比人屌到飯都唔比食……交唔到數就冇飯食

有得簡邊個想跟客呀？

上次走去百老匯同豐澤睇頂揭洗衣機備老媽子, 一心諗住買西門子,

先入百老匯, 個sales 係咁Sell我買咩惠而浦, 咁我話我想買西門子, 備左個價錢我, total $39XX

跟住過隔離豐澤睇, 個sales 又係咁Sell我買咩惠而浦, 我已經心諗點解D sales 個個都叫我買惠而浦, 跟住佢又話兩間D 零件都係同廠, 但豐澤個價錢係 $36XX

跟住想過翻百老匯買 (個sales係有耐性D解釋), 原先Sell我個個唔係到, 第二個行埋黎話最多做到 $41XX, 冇可能做到 $39XX, 我米話頭先你有位同事話 $39XX 架, 唔通我厄你咩, 之後搵得翻原先Sell 我個個, 話佢新黎唔知道, 其實係做到 $39XX

我米話你地sales都夾左口供先啦, 兩個價錢都差幾遠.... 老實講有D 失望, 之後都係去翻豐澤買,
入去話要買西門子機啦, 個位係咁sell我買惠而浦個sales話 '都唔明點解係都要買西門子, 明明惠而浦重便宜D', 我話我想買西門子米西門子, 跟手搵第二個開單

結論: 買電器真係行多兩次, 分分鍾個sales會做到唔同價錢, 同埋真心想知sale 惠而浦佢地會多D commission?

記撚住凶澤，一早去買雪櫃，佢Sell惠而浦我買LG，竟然扮開單走撚左去唔理我

本來已經揀埋電視同洗衣機，洗衣機就係想買惠而浦，嬲到即刻轉左去百老匯，折實個價一樣，係信用卡優惠少左五十蚊，唔撚洗考慮即刻扑捶

浪費咗我成朝屌你老母

Bw個個sales比唔同價咖
問過相機差成千

巴打咁啱

我上次去買都係狂sell 惠而浦，個膽又真係木差唔多，似啲electronics先有分別

所以我先諗係米sale 惠而浦 會多D 佣, 唔係我諗唔到點解個個都sale

我指咁啱我下面個cm都係比人sell惠而浦

最近我們又係去睇洗衣機又係咁情況，我諗諗下點解狂sale惠而浦唔通係promoter 望一望真係，之後踢爆佢佢呆一呆
佢地依家好精著曬豐澤d衫令你以為係普通sales

因為惠而浦啱啱出左新機，又真係幾靚

如果幫襯連鎖電器舖，點解唔上佢哋嘅網上店去買？有時仲多啲款…

都係一個幾好嘅經驗嚟嘅

唉！做得耐都識睇樣啦。
一睇你條毒撚行到入黎明顯唔係買野，睇完又係啲咩影個相返去參考下、行個轉返黎搵你、個優惠到幾時？、返去同屋企人商量下之類既廢話。

又有啲人又鍾意拖住條女/個朋友入黎講解邊部勁，係朋友面前認威威 ，一行埋去Chok佢兩野原來乜都唔識既。

再有類閪叔閪伯唔知係唔係之前無得讀書，求學意識好重，入黎望都算，仲要叫你過黎問咩黎，問完再望，望完又問，最後明白晒但都係返去同屋企人商量下買唔買先。喂！大佬俾個理由可唔可以唔好咁行？直接講入黎係想上下堂，學下新科技咪得囉 反正今時今日既服務業都包埋教學架啦

香港地又無得叫你唔買過主啦，地方又唔係大，夏天等你入黎涼冷氣？唯有過黎煩走你囉，唔係經理捽唔捽數既問題，係睇唔過眼你班死毒撚阻住啲真係想買野既人。

Ps:純反映實情俾你班毒撚知

已無做sale了

膠人多我明既, 不過我買電器都會行多幾間睇清楚, 有時D 價錢唔問多兩問都唔會便宜.....

一睇就買咁個個都去做sales啦，有時行多幾間睇下有幾多回贈好正常姐
試過有d sales一行入去已經串串貢覺得我白撞咁，最後寧願貴小小去隔離個間同個好態度既買
試過睇同一件野同一間舖2個唔通sales可以有唔通優惠

'試過睇同一件野同一間舖2個唔通sales可以有唔通優惠'

係,你睇翻我 #170 個post

真係on9，人地入來睇下野都唔得，你地做sales幾時做埋判官同看門狗。

唔睇過點知有咩好，買唔買關你咩事，係度睇下就會阻住人，咩道理？你係呢個世界呼吸唔通我又話你阻住我地呼吸。

上次諗住買電腦，都無咩花時間，睇岩即買，但狂sale我加保養，唔買又係隔離同其他sale單單打打，你地真係好能大支野。

你如果話工作需要，我覺得情有可原。但唔好用乜火地閪性格去諗客人。有時你話客人閪，其他sales都好能閪。on99串柒柒

同佢講你諗住去amazon買，入嚟純粹睇現貨，再叫佢介紹吓睇吓佢仲show唔show你

服務業好多都係咁，一味屌多西客，d好客佢地唔講，比佢地整蠱既客佢地唔講

咁佢唔洗係到啦
我上網買得啦

件件貨都唔同佣金 有啲多有啲少
做得依啲都係食條佣 你話呢
同埋唔關神秘顧問事 佢地係客都屌
只係你地淨行唔買野佢地無錢先chur鳩你
好似呢排X老X個間成日sell垃圾韓國淨化機
兩千幾蚊 成部野勁廢 不過錢已袋理撚得你

呢樣真，我都知唔係sales問題

正解

個post做乜撚野

"尼個"
"備老媽子"
"備左個價錢我"
"唔通我厄你咩"
"買西門子米西門子"

試過去兇宅睇電話睇電腦....
成群sales 好似餓鬼咁嬲住我問

呢個等我答你 因為西門子同惠而浦真係同廠 除左印個名唔一樣 其實一樣 所以佢只係想幫你慳錢

thanks, 但係我見佢折完個價錢, 西門子重平過 惠而浦.....

我通常會望住佢講
我真係想自己睇睇先，可唔可以?
佢答可以，再煩我就大條道理鬧佢
佢夠薑答唔可以，就即刻投訴佢

P.S. 從來冇試過答唔可以

好大可能覺得你根本window shopping 或者冇mood 做野！ 所以係咁煩你迫你走

p.s. 現職sales

Sorry 真係投訴你都輸硬
前排先有單cal

Csl

唔好話電腦，有時入去睇電器都覺得煩
就算有神秘客戶，個客話想自己睇
都可以講句：如果有咩需要可以隨時搵我
好過跟住哂，咁樣我反而會想走

有咩好輸 輸半個鍾時間寫信 ？

放係最外面既回佣最多

黄金個堆仲垃圾 問佢邊部mon打機好夠膽話隻隻都係最好

你睇佢介紹邊隻牌子，就知邊度回傭高同大伏之選

電腦野做左research先落場，會穩陣好多

佢地係咁叫人買lg

下次講: 我睇架咋唔會買 唔洗跟住我

其實真係有個經理同啲主任望撚住你有無跟客，無就會係耳機屌9你，你買完野又要你附加銷售啲9唔撚搭8既野
收皮拉，電器鋪啲經理

試過有次想入去睇下洗衣機
咁啱嗰陣無乜客
結果一入去四五個sales離我2-3米圍撚住我

電器鋪一定係百記最仆街，晚晚收工都會捉條數最差既問話，出去拎貨無數又屌，總之乜都屌，話緊你地呀百記經理

通常真係買先會入去問同行囉,
而家上網年代, 咩都上網research 定先啦
係買既, 一9野走入去買, 好服務好多

打電話想買 viewsonic，佢地即刻話查下，個型號要訂，係另一位同事負責，之後無下文

傻啦，如果你買隻唔多佣既，佢一邊同你講野一邊周圍望好似你阻住佢搵客sale野咁

咁你地覺得apple 啲sales點理啲客？

佢唔問就比人屌架啦
最衰間垃圾公司制度

百記喎師兄

附加銷售先仆街

有無人試過屌鳩啲sales

無做成四年電器啦
做百記會見盡無數自私精，果陣新返工無經驗又唔撚教你產品知識，幾轉落貨都點9新仔去，之後都做過幾間電器鋪，都無好似百記啲撚樣咁仆街，仲教我野，所以好撚憎百記

如果我係神秘顧客實剔哂0分

0咪0囉,我又唔撚志在嗰少少bonus

btw,神秘顧客死全家

塞住耳仔先去睇
聽而不聞

sales就係要做呢啲嘢

你咪畀人幫下你囉

就算你唔係神秘顧客，比神秘顧客見到個sales唔跟你佢一樣奶蕉蕉